%% Nastavení jazyka při sazbě.
% Pro sazbu češtiny je použit mezinárodní balíček 'babel', použití
% národního balíčku 'czech', ve spojení s programy 'cslatex' a
% 'pdfcslatex' není od verze 3.0 podporován a nedoporučujeme ho.
\usepackage[
%%Nastavení balíčku babel (!!! pri zmene jazyka je potreba zkompilovat dvakrat !!!)
  main=czech,english       % originální jazyk je čeština (výchozí), překlad je anglicky
  %main=slovak,english      % originální jazyk je slovenčina, překlad je anglicky
%  main=english,czech       % originální jazyk je angličtina, překlad je česky
]{babel}    					% Balíček pro sazbu různojazyčných dokumentů; kompilovat (pdf)latexem!

\usepackage{lmodern}	% vektorové fonty Latin Modern, nástupce půvoních Knuthových Computern Modern fontů
\usepackage{textcomp} % Dodatečné symboly
\usepackage[LGR,T1]{fontenc}  % Kódování fontu -- mj. kvůli správným vzorům pro dělení slov

\usepackage[
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
  %semestral,					%	sazba zprávy semestrálního projektu (nesází se abstrakty, prohlášení, poděkování)
  %bachelor,					%	sazba bakalářské práce
  diploma,						% sazba diplomové práce
  %treatise,          % sazba pojednání o dizertační práci
  %phd,               % sazba dizertační práce
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
% left,               % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou %zarovnány vlevo
  center,             % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou zarovnány na střed (vychozi)
]{thesis}   % Balíček pro sazbu studentských prací
                      % Musí být vložen až jako poslední, aby
                      % ostatní balíčky nepřepisovaly jeho příkazy


%% Jméno a příjmení autora ve tvaru
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
\autor[Bc.]{Marek}{Mikulec}


%% Pohlaví autora/autorky
% Číselná hodnota: 1...žena, 0...muž
\autorpohlavi{0}

%% Jméno a příjmení vedoucího/školitele včetně titulů
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
% Pokud osoba nemá titul za jménem, smažte celý řetězec '[...]'
\vedouci[Ing.]{Jiří}{Mekyska}[Ph.D.]

%% Jméno a příjmení oponenta včetně titulů
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
% Pokud nemá titul za jménem, smažte celý řetězec '[...]'
% Uplatní se pouze v prezentaci k obhajobě;
% v případě, že nechcete, aby se na titulním snímku prezentace zobrazoval oponent, pouze příkaz zakomentujte;
% u obhajoby semestrální práce se oponent nezobrazuje
%\oponent[doc.\ Mgr.]{Křestní}{Příjmení}[Ph.D.]

%% Název práce:
%  První parametr je název v originálním jazyce,
%  druhý je překlad v angličtině nebo češtině (pokud je originální jazyk angličtina)
\nazev{Systém zabezpečeného přenosu a~zpracování dat z~aktigrafu}{System of secured actigraph data transfer and preprocessing}

%% Označení oboru studia
% První parametr je obor v originálním jazyce,
% druhý parametr je překlad v angličtině nebo češtině
\oborstudia{Informační bezpečnost}{Information Security}

%% Označení ústavu
% První parametr je název ústavu v originálním jazyce,
% druhý parametr je překlad v angličtině nebo češtině
%\ustav{Ústav automatizace a měřicí techniky}{Department of Control and Instrumentation}
%\ustav{Ústav biomedicínského inženýrství}{Department of Biomedical Engineering}
%\ustav{Ústav elektroenergetiky}{Department of Electrical Power Engineering}
%\ustav{Ústav elektrotechnologie}{Department of Electrical and Electronic Technology}
%\ustav{Ústav fyziky}{Department of Physics}
%\ustav{Ústav jazyků}{Department of Foreign Languages}
%\ustav{Ústav matematiky}{Department of Mathematics}
%\ustav{Ústav mikroelektroniky}{Department of Microelectronics}
%\ustav{Ústav radioelektroniky}{Department of Radio Electronics}
%\ustav{Ústav teoretické a experimentální elektrotechniky}{Department of Theoretical and Experimental Electrical Engineering}
\ustav{Ústav telekomunikací}{Department of Telecommunications}
%\ustav{Ústav výkonové elektrotechniky a elektroniky}{Department of Power Electrical and Electronic Engineering}

%% Označení fakulty
% První parametr je název fakulty v originálním jazyce,
% druhý parametr je překlad v angličtině nebo v češtině
%\fakulta{Fakulta architektury}{Faculty of Architecture}
\fakulta{Fakulta elektrotechniky a~komunikačních technologií}{Faculty of Electrical Engineering and~Communication}
%\fakulta{Fakulta chemická}{Faculty of Chemistry}
%\fakulta{Fakulta informačních technologií}{Faculty of Information Technology}
%\fakulta{Fakulta podnikatelská}{Faculty of Business and Management}
%\fakulta{Fakulta stavební}{Faculty of Civil Engineering}
%\fakulta{Fakulta strojního inženýrství}{Faculty of Mechanical Engineering}
%\fakulta{Fakulta výtvarných umění}{Faculty of Fine Arts}

\logofakulta[loga/FEKT_zkratka_barevne_PANTONE_CZ]{loga/UTKO_color_PANTONE_CZ}


%% Rok obhajoby
\rok{2020}
\datum{16.\,6.\,2020} % Datum se uplatní pouze v prezentaci k obhajobě

%% Místo obhajoby
% Na titulních stránkách bude automaticky vysázeno VELKÝMI písmeny
\misto{Brno}

%% Abstrakt
\abstrakt{%
Nový koncept Health~4.0 přináší myšlenku spojení moderních technologií z~oblasti
vědy a techniky s~výzkumem ve zdravotnictví. Tato práce realizuje 
v~duchu konceptu Health~4.0 systém zabezpečeného přenosu a zpracování dat 
z~aktigrafu GENEActiv. Systém je úspěšně navržen, implementován, otestován 
a~zabezpečen.
S~pomocí neinvazivní metody monitorování pohybu a teploty subjektu pomocí 
aktigrafu GENEActiv umožňuje systém bezpečným způsobem přenést, zpracovat a 
vyhodnotit data o~spánkovém okně subjektu pomocí algoritmu strojového učení 
XGBoost. Navržený systém je v~souladu s~platným právem České republiky a splňuje
zákonné požadavky.  
}{%
The new Health 4.0 concept brings the idea of combining modern technologies 
from field of science and technology with research in healthcare and medicine. 
This work realizes a~system of secured actigraph data transfer and preprocessing 
based on the concept of Health 4.0. 
The system is successfully designed, implemented, tested and secured.
With the help of a non-invasive method of monitoring the movement 
and temperature of the subject using the GENEActiv actigraph 
allows the system to securely transfer, process and
evaluate the subject's sleep data using the machine learning algorithm XGBoost. 
The proposed system is in accordance with the valid law of the Czech Republic 
and meets legal requirements.
}

%% Klíčová slova
\klicovaslova{%
Aktigrafie, zabezpečený přenos dat, strojové učení, XGBoost, monitorování spánku,
Health 4.0
}{%
Actigraphy, secured actigraph data transfer, machine learning, XGBoost, 
sleep monitoring, Health 4.0
}

%% Poděkování
\podekovanitext{%
Rád bych poděkoval vedoucímu diplomové práce panu Ing.~Jiřímu Mekyskovi, Ph.D.\ 
za odborné vedení a milou a přívětivou spolupráci. Chtěl bych poděkovat 
své přítelkyni, rodině a kamarádům za pomoc a podporu při tvorbě této 
diplomové práce a při studiu obecně.
}%

% Zrušení sazby poděkování projektu SIX, pokud není nutné
\renewcommand\vytvorpodekovaniSIX\relax